csl 一月到期 想要無限plan

來吧來吧

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

💥SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、續約查詢都直接聯我☺
企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-